以前覺得香港好細，原來香港好大。

以前覺得香港好細，
細到行出街可以撞到幾次朋友。

原來香港好大，
大到個啲朋友可以唔知發生緊咩事。

香港人真係好善忘，希望大家可以繼續提醒佢地，airdrop又好whatsapp又好口述都好，就算佢地本身知都當提醒佢地一次，提醒佢地呢個政府有幾離譜。

面對呢個咁極權嘅政府，難免係會有份無力感，我地可以做嘅除左企出黎，亦要喚醒更多嘅人，咁先對得住所有為我地付出過嘅人。

機場見。